00後會唔會係最後一代香港人

10後最大今年都10歲 佢地應該知依家發生緊咩事我覺得唔會

睇家長教得好唔好啫

90後先係

啱，00後全部都係支那種